早+午。

。 阿

is ar wing

good

弦放假？

炒飯good

牙

通菜正呀弘b,弘越來越叻

好掛住香港嘢

文 去咗邊

去咗外國講書

咁好 加油
返嚟就好大成就

Exchange 咋 仲要係芬蘭
啲嘢好難食

文仔 啲芬蘭妹好正

好醜樣就真 又肥又大隻，仲壯過我

乜文仔咁笑弘

又唔使返工？

北歐人嚟講芬蘭人都算數一數二醜

is

睇電視覺得佢哋幾靚

阿乜尻